Vice整咗條片同外國人解釋點解成龍喺香港咁臭朵

Comment section見到有唔少外國人對成蟲改觀

推

冇嘢了，碌落啲就見到好多盲粉

不過都唔少小粉紅

Push

芝麻仁

佢岩岩上咗新外國戲
時間岩岩好